政府推疫苗 打疫苗出事 要政府委員會認為與疫苗有關先有得賠

打疫苗有後遺症或嚴重反應，申請政府的「安家費」要過三關。